一人一個唔敢同身邊既人講既陰影

我先啦
細細個比人摸過唔敢再拍拖

細細個比人摸過唔敢再拍拖

細細個比人摸過，好聽比佢再摸多次

細細個拍過拖唔敢再摸人

細細個拍過人唔敢再摸拖

細細個摸完人唔敢再拍拖

摸摸完細個唔敢再拍拖

食過安眠藥

拍完拖唔敢再摸細細個

比人摸完唔敢比人摸

被人拍完拖唔敢摸人

大量？

大家

唔知算唔算大量
但個dosage都幾重

做咩咁睇唔開

細細個摸人搞到人地唔敢拍拖

咁都可以接龍？
完全唔撚好笑wo